放 容祖兒演唱會 20/8 靚位

放D行 3張連位

幾錢?

tg?

How much for 2?

容祖兒奶佐共未？

文
匯
之
友

Tg

Tg: kamyehlomo

門票已放 🙏🏻